拍拖拍到包養男朋友咁。。好辛苦。。。

初初一齊都好正常
一齊咗耐之後 開始所有錢都係我出 咩嘢都係我負責
我要負擔兩個人嘅支出同花費同時我又要儲錢
已經返咗兩份part time但都係有少少搞唔掂開支
好想佢可以幫下我但唔知點開口同佢講
佢又唔係唔鐘意我 我話想去邊佢都會陪我去只不過一到畀錢嗰陣又係我畀
我想令佢變返正常啲 至少錢唔應該係我負責晒
我應該點做？我好驚提錢會傷感情 因為錢而失去佢我又唔想

臨訓前就最啱傾認真野架啦

有女會咁既咩 乜都出晒
除非你好有錢

會 尤其窮撚男
乜都爭住出

飛咗佢同貧僧一齊

樓主好唔得咩 要貼仔

唔想出咪分手 有咩好講

真係月月清唉。。

分手囉 條仔咁撚廢 拍拖錢都唔肯出

講錢好難開口

假膠黎講你都算係煩果隻
收啦好嘛

身邊啲朋友都會 係連登仔唔信

你條狗魚好糕煩

唔講喇，費事收兵

假糕黎講你都算係煩果隻

最憎男人食軟

魚嚟講你都算狗嗰隻

呢個世界冇免費午餐

婆黎講你都算係癲果隻

又改名

妹

前果排睇到mk點為仔付出
又肯捱窮

又易滿足

真係睇到都酸

眼淚～在心裏流～

咁可以點講啊

佢無做野?

皮黎講你都算係奀果隻

眼糞啊嘛

好眼糞 帽煩

我係純種mk妹

賭王黎講你都算係慈善果隻

大家都學生...

屌你老祖
樓煮你出多咗隻啊

平權

廢閪

一鳩話以後出街AA得唔得

佢夠膽講唔得就分手啦

呢家係父權

心情好撚曳

一早應該分手 食軟飯正仆街

理性分析 大家都係學生 咁高咁大 有咩理由要女方比曬洗費 就算男方有咩特殊理由 佢都可以同你一樣翻pt 如果男方係錫你同有尊嚴嘅話 唔會比女方咁做 依o的問題一定要攤出嚟大家傾 唔係再行落去都無乜意思 到你再大d 唔單止係要搵一個鍾意嘅人 而係要搵一個值得你依靠嘅人 唔係叫你搵個有錢佬 而係搵一個有擔帶 有責任感嘅男人 因為咁樣嘅男人 唔會差 唔會咁易令你痛心 好好諗諗 大家傾傾

佢開始唔係咁

有邊個一開始就會得寸進尺

條仔係咪成日淨係識打機

點樣可以返到part time,返D咩野工可唔可以推介下

貼錢做雞!?

分手 男仔要得你比錢 都好明顯係唔愛你
利申: 經歷!

佢本身都唔壞

佢打波

........去搵就有啦 耍我啊？

純愛 無扑過

我男朋友都係 有返工都儲唔到錢 卡數還唔清
平時我7佢3咁濟 唔掂個陣我出曬洗費 好唔爭氣

唔要耍你,只不過好難搵到part time
你返工時間幾多 做幾多個鐘,以你經驗有無4粒鐘左右既part time
我收工之後都想搵返份工攝時間
否則真係就黎賭到傻撚左

關我地撚事咩

當你飯票

大部分男人拍拖都同你一樣啦
依定男女調轉就辛苦

好撚gay

北京用咩上網卡？

去北京關人撚事咩？

一人一個對付租霸方法～

關人撚事咩？

淘寶集運可唔可以運電池黎香港？

關人撚事咩？大陸仔

我返學

會
豬扒會

癲婆

正正係你返學,點解可以就到時間去part time
有無經驗之談分享下
至於你既感情問題我會建議你飛左佢
如果連食野都無錢俾倒不如唔好拍拖,
不論你幾愛又好,經歷左幾多又好
一個男人正常無錢一係唔好出街.一係去食下八爪魚丸果D算數,再唔係行山晒太陽就算
充大頭鬼仲要無錢俾呢樣野真心好現實

樓g一日開幾十個po

樓豬?

走堂都要返工

分手啦

有無咩野工係可以返四粒鐘左右 時間係夜晚六七點

屌 呢個真係笑撚左 笑撚埋右 搞事啊

咁都得㗎
應該飛咗佢
同我一齊

認真

馬會part time

ptbf

又食又拎

試過in 唔請

趁岩岩扑完即刻同佢講

唔好自欺欺人 呢d工無益

嚟啊打鳩我啊

樓主個case有撚平權咩？
女比哂喎

請善用起底功能

我男朋友
冇屋企人，我初初同識佢既時候佢要訓公園
之後我陪佢搵劏房
煮飯接佢收工等佢洗少D錢
有時病左返少左工唔係好夠錢
我都會借住比佢先
出街好多時洗費都係我出
但我知佢努力緊
一齊捱左兩年
佢黎緊會再穩定D
近呢一年都多返佢請食飯
就算只係M記吉記
但你睇到條仔既potential
同佢真係肯努力既而唔係食軟飯
你又愛呢個人
佢又除左窮之外對你好好既
咪女仔出下錢囉
男人負責比錢係邊個訂架
同佢溝通下
如果佢係努力係上進只係現實環境(窮+冇父幹)關係
我覺得
一個好老婆好女朋友係會陪伴
當然如果佢老L奉既
溝通過都冇改變就唔該你比返個仔佢父母教

多謝你

要求AA嘅女仔都冇風度囉

我應份嘅

有扑自然會出返錢

乖啊 至錫係你

我願意出少少

well i think 正常women應該一分錢都唔使出囉
唔係啲男人會覺得自己useless啊嘛

馬會pt 有手有腳識講野都會請

有咩咪直接開口講，收收埋埋你自己都唔開心，搞到個關係更加差。
有冇理由全部都係你俾啊， 呢個世界有aa呢樣野。
調轉男女性別都好，都唔可以同冇理由全部由一方俾，得一方付出，單方面付出，咁一齊嚟做咩？
樓主你自己咁辛苦又唔開口，因住佢食住你呀。

分手囉 咁簡單

幫埋樓主答

借朋友ac

妖

曲線男女互換?

而家興咬軟喎，男人終於有得慳錢

留意 樓主冇講過自己係絲

你真係好得意

點解男人出曬就老馮,調返轉就唔得？
說好的男女平等，女人撐起半邊天呢？

樓主 同我一齊， aa制

你至得意！

真

點解男人出晒女人俾人鬧臭雞拜金港女

真係唔請樣子問題 may be

好想扭你塊面

貼出來睇下

現實就係80%都係男人出曬錢

試下in下d炒散呀 餐廳都好呀

唔好講樣 講下你d 兼職好過啦

有無四個鐘簡 唔想淨係洗碟

其實點解男女拍拖男人俾哂洗費係無問題
女人俾哂洗費就有問題咁

講到尾都係女人普遍自私過男人好多
女人期望男人對佢金錢上付出
倒番轉女人要負擔男人洗費就灑手擰頭

其實佢好有錢 想試下你姐

用腳趾扭

你好呢味..

當你免費雞炸

分得

無論男女，淨係一邊俾錢都唔work

唔係。。靚手先正

我覺得係睇條件 , 條件好啲個個多數會食住另一個
你條仔分明就係食住你
好簡單講句,佢寧願用筆錢做其他事都唔用係你身上
因為佢覺得冇需要為你咁做

溝我啦
我唔大洗
但求有閪奶有麥記

我隻手唔靚...唔知點解有d位離甲床 唔識搞

叫鴨係咁上下啦

Year幾兩個？

你地點識

咪即係搵毒撚埋單
唔好出黎害人啦 繼續比條仔玩殘佢算

彈得太多

包起我

試吓提出aa制，俾返自己嗰份

我有俾撚你含架！

btb
好耐唔見！！

唔用個d手指都會

剪指甲剪得太入啊嘛..

求包養

利申：軟飯王達人

我右手有留都咁

你唔做 part time我邊有錢，我冇錢點養你呀

我唔會動手動腳

抆走晒佢再生過

關仁mood樹

gay post

殘忍

包養埋我啦

屌你又改名

對你要咁

善用改名功能

勁

想去邊度都陪你去 好正常啦因為都係你出錢

我之前都試過 不過等佢出黎做野 又要變aa
諗起都唔抵
最尾都迫佢買返粒鑽石畀我

香港地
男人咬到老軟係佢本事

😂我同你相反，乜都我俾晒。
如果真係個心唔舒服，咪直接同佢講囉。
好命嘅話，要對住成世架。
唔好放响心到。

香港社會風氣就係男俾晒錢 女唔洗俾
所以gay 都係1 俾晒 0唔洗俾

飛左佢啦 好明顯當你係飛機杯

飛鳩咗佢包我啦

我想講你地女人夠乜都要條仔比啦
依家掉轉又點？
男養女就得
女養男唔得？
分手囉臭閪

其實佢係唔中意你
唔好自己呃自己啦
陪你?講真佢搵frd都要出錢啦
搵你zip時間錢都慳埋

ex又係咁
差人成萬蚊我翻工還 生活費又係我出
愛情真係好盲目
佢成條廢柴咁又搵籍口唔翻工我都覺得冇野
個陣以為支持佢理想其實只係幫人養垃圾
樓主早啲抽身把啦

最後ex比帽我戴

一碌鳩屌一船人
返去糞啦屌你老祖

你唔出黎做我邊有錢
我無錢點養你

想講我個ex同你一樣 幾難得佢請我食飯 就係佢飛我嗰日哈哈

你都知點做啦

醒啦樓主，去圖書館求其識個都好過你依家果件啦

點解角色調轉會今多人討論？
男人包養女人又冇人講？
男女平等

最基本既消費錢都唔願意承擔、結婚後點算？
現在要講清楚、否則只好分手！

點啊啊燦

善用起底，就知你人如其名

唔係我改來做mood
你都腎嘅

收嗲啦淘寶狗

我都想識一個。。。

我個ex都係咁
去日本比埋佢嗰份機票
yen又洗埋我嗰份

傻閪冇錢仲要養軟飯仔

agnes?

可能係全世界最簡陋既交友bot?

試下用呢個 可能搵到更好

... 你係邊個

善用起底功能

又食又拎 點會唔出黎陪你呀
醒少少啦

1/10

我都會

大佢阿嘛

辛苦晒逐個腐皮

揾個藉口同佢呻話自己無錢好撚窮
如果佢都無表示無動於衷嘅話 飛咗佢啦

咁你宜家真係窮 作為男女朋友互相分擔係應該嘅

樓主gay味濃

會自己俾錢嘅飛機杯

你喊哂口嗲佢囉 搞基方面你係受方有女人優勢

當咗老馮啦
成個關係都已經唔健康
根本一齊就要有個自覺
大家都要為個關係付出貢獻
錢依啲身外物 連應份要俾嘅都唔願出
換個第二個肯俾返應份錢嘅人佢已經收得皮
你仲覺得依個人會為你做啲咩
陪你去你想去嘅地方 唔緊要錢你俾返就得啦
等你仲以為佢好好呀 bullshit la
同你講依類人只會愛自己 你無謂作賤自己啦
依家係得返你自己一個出哂力
到時當你自己親身體會到
佢根本唔當你付出係一回事嘅時候
你就會明點解佢會咩都要你出哂
下次戴眼識人啦 佢無變 佢本身就係咁
唔關一齊耐唔耐嘅問題
愛一個人唔係單方面犧牲自己嚟取悅人㗎
換轉係我都叫你唔好返咁多pt啦
一嚟學生學業至上 二嚟都知打工辛苦將心比心
諗清楚依個人愛自己多啲定會為你著想
仲值唔值為一個咁嘅人付出到無咗自己

早啲攤牌啦 佢及時醒覺都仲有得救
無嘅話忍痛止蝕離場啦 唔係嘅話到時你傷得仲深
利申巴 付出好大代價去領會依樣嘢
唔想見到有人步後塵

你男朋友是用來賣的

可唔可以cap啲靚名出來-.-thx

其實我都好撚窮 可唔可以唔好再問我借 借完又唔還

我都係

On9

我返緊學 3 日day off 一個星期返5日工加埋每日做gym 都就到時間

學生四樣野平衡

學業 parttime 朋友 愛情

兼顧唔到全部四樣但係3樣勉勉強強都應該無問題

眼見好多朋友會犧牲學業

老馮

求包養
btw,講清楚aa 好過啦，條仔話唔得未飛9左佢囉

-.-乜9

返咩野時段既partime 返幾耐 有無短時間partime

超早更part time ，全部返full shift ，每兩星期可能返一日overnight

係你付出太多唔敢分手啫

男人夠有屌鳩班臭閪港女喇
男女調轉出聲又唔得咩

男朋友份人好好但成日講冇錢冇前途好多負能量
我都唔係多幾多個錢 但好驚佢又開始負能所以出到錢嘅都出 有時都係強出頭
好愛佢但心力交瘁